**Reflexion**

Bei dieser Arbeit konnte ich meine Erfahrungen des Moduls 183, Modul 133 und Modul 151 anwenden. 
Mir hat diese Arbeit Spass gemacht, da ich meine Erfahrungen allgemein verbessern konnten. 
Ich konnte mich viel mit Spring, SQL und gitlab aus einander setzen und ich meine Kenntinisse verbessern und ausbreiten.
Ich würde so eine Arbeit gerne nocheinmal machen, ich hoffe aber, dass ich das nächste mal etwas mehr kentnisse zurverfügung habe. 


**Probleme**

Es gab Probleme bei der Umsetzung des Projektes, da wir dieses Projekt nur mit Spring gemacht haben, 
wussten wir z. B. nicht wie wir Bilder anzeigen konnten, wir habe mehrere Sachen versucht, um die Bilder anzeigen zu können. 
Probleme gab es bei Herr Styger, da er aus irgendeinem Grund der Zugriff zum Pushen verweigert worden ist. 
Zudem gab es einige Aspekten welche praktisch nicht umsetzbar wahren z. B. die File speicherung und umwandlung, wir haben,
mehrere Tutorials zu diesem Thema angeschaut, aber wir konnten diese Ziele leider nicht umsetzen, da wir in Spring solche 
Aufgaben nie zu vor so umgesetzt haben. 

Mir hat diese Arbeit aber spass gemacht trotz die oben genannten Probleme auch dank diese Probleme konnte ich mich ein wenig mit meiner Kentnisse ausbreite. 